---
layout: post
title: Experiência não-contada da não vida
date: 05-11-2019
---
# Deus

Em circuncisão, passei para outra realidade.

Não senti diferença do estado de respirador (igual a estado vivo) confrontei-me com uma criatura muito escura.

Esta disse-me que era Eu, mas sabia que não o é. Sei confirmando-vos que não é (eu, tu).

Esta chamou-me de "não ter medo" como se não me fosse obrigada a fazer-me medo. Ela fez.

Ponto entremédio foi na presença de humanos (iguais a mim).

Estes conseguem enviar humanos para outra realidades. Através do o som (a nossa voz). Perguntaram-me o que era de extrema importância para mim, à qual respondi **Amor**.

Mas não usaram esta palavra. Afirmaram que não a usariam. Controlo! Gatekeepers. Não do bem.

Não oferecem liberdade, controlam quem entra ou não.

A minha escolha foi confiança, falei "Escolham vocês... eu confio". Escolha condicionada.

Eles disseram se conhecia o maior deserto do mundo.
-- Não
-- Chama-se Sahaara

Sahaara foi. A qual pronunciei Saara.
-- Correcção, "Sa**ha**ara"

Seguido de ser obrigado à repetição desta *imposição de palavra*, entrei numa realidade.

## Realidade Saahara

Mundo muito áreo, sem vida.

Um ser com uma pequena aura, aproximei-me.

Meditava.

Perguntei onde estava e com pouco gosto nisso.

Ele disse algo que não recordo.

Aummmm, disse ele, e tudo vibrou. Toda a realidade à volta.

Perguntei. Ele respondeu que era a palavra sagrada.

Usava-a para afastar os espiritos menos bons, não superiores. Não estavam a ser percecionados por mim.

Falei-lhe de Jesus. Não o conhecia. Repeti, Jesus Cristo. Não reconhecia-o.

Disse que Jesus dividiu o tempo entre Antes de Cristo e Depois de Cristo.

Disse que era no ano (tenho a sensação de ser Nabu-shum-libur também Nabu-kudurri-usur) (algo, 1º, 4º memória não agarrou bem) do reinado de um dado Rei, filho de Rei (Enlil-nadin-apli ?). Presumi que tivesse vivido na Terra à muito tempo atrás, antes de Cristo. Disse que vivia em 1900 e qualquer coisa. Não me recordo, mas o tempo para ele teria sido não marcado por número mas por nomes de Reis e subsequente números (Primeiro, Terceiro, etc.)

Um Espirito maior falou-me por detrás das nuvens. Não ouviu a pessoa que meditava.

Disse que queria sair deste mundo. O Espirito maior disse-me para eu dizer *Sou o Filho do Diabo*. Não quis.

Sem opção disse *Sou o Filho do Diabo* com frustação e chorei pouco depois.

Anjos bebés desceram com uma nuvem e levaram-me de volta à realidade (dos humanos que me obrigaram a dizer *Sahaara*). Pelo caminho o Mediator perguntou-me como fiz para estar de saída. Eu não disse que foi *Sou o Filho do Diabo*.

Estes humanos corruptos, ficaram surpresos por ter acordado e estar de volta.

Mas não saberam mais sobre este episódio.

Afirmo perante o Universo, as relações tem dois sentidos.

Condicionados estes seram.
